<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">App_Turistico</string>
    <string name="desc_avenida_paulista">La Avenida Paulista es considerada uno de los principales centros financieros de la ciudad, así como uno de sus puntos turísticos más característicos, la avenida revela su importancia no solo como centro económico, sino también como centro cultural y de entretenimiento, además de albergar un gran número de sedes de empresas, bancos, consulados, hoteles y hospitales.</string>
    <string name="desc_bairro_liberdade">Liberdade es un distrito turístico conocido como el bastión más grande de la comunidad japonesa en el mundo fuera del mundo. El barrio mantiene mucha tradición japonesa y oriental a través de las fiestas típicas que se realizan durante todo el año, como: Año Nuevo Chino, Hanamatsuri, Tanabata Matsuri, Toyo Matsuri, Moti Tsuki y otras.</string>
    <string name="desc_beco_do_batman">Beco do Batman es un carril ubicado en Vila Madalena, un barrio bohemio en el lado oeste de la ciudad de São Paulo. El pasaje recibió su nombre debido a un graffiti del personaje epónimo de DC Comics hace muchos años, y terminó convirtiéndose en un lugar turístico debido a decenas de graffiti pintados en sus paredes.</string>
    <string name="desc_centro_cultural_bnco_brsl">El Centro Cultural Banco do Brasil São Paulo, también conocido como CCBB São Paulo, fue inaugurado el 21 de abril de 2001. El antiguo edificio, construido en 1901, fue comprado en 1923 por el Banco do Brasil, fue el primer edificio del Banco do Brasil en Brasil en Sao Paulo.<br /> El Centro Cultural Banco do Brasil São Paulo, también conocido como CCBB São Paulo, fue inaugurado el 21 de abril de 2001. El antiguo edificio, construido en 1901, fue comprado en 1923 por el Banco do Brasil, fue el primer edificio del Banco do Brasil en Brasil en Sao Paulo.</string>
    <string name="desc_estadio_morumbi">El Estadio Cícero Pompeu de Toledo, más conocido como Estadio Morumbi, es un estadio construido para albergar partidos de fútbol, ​​siendo la sede oficial de la selección brasileña de fútbol São Paulo Futebol Clube, habiendo ya sido sede de la selección brasileña en varias ocasiones. El estadio fue diseñado para albergar a 150 mil espectadores, pero, debido a varias remodelaciones y la instalación de cabinas, su capacidad se redujo a 72 039.</string>
    <string name="desc_marco_zero">La Zona Cero de la Praça da Sé es un monumento geográfico frente a la Catedral de la Sé. El prisma hexagonal cubierto de mármol representa el centro geográfico de la ciudad, donde se establecen todas las medidas de distancia ubicadas en sus placas toponímicas y la ciudad de São Paulo reconoce el monumento como un sentimiento fuerte en São Paulo, enfatizando el papel de la formación no solo en el Estado de São Paulo, sino también en Brasil. Ground Zero está lleno de valor simbólico.</string>
    <string name="desc_mercado_municipal">El Mercado Municipal Paulistano, también conocido como Mercadão, es un importante edificio histórico y arquitectónico de la ciudad, el Mercado Municipal también se destaca hoy como un centro cultural y turístico. El edificio fue restaurado en 2004, que incluyó la construcción de un entrepiso para albergar restaurantes.</string>
    <string name="desc_mosteiro_de_sao_bento">El Monasterio de São Bento es un sitio histórico y religioso. Unos 45 monjes viven en el Monasterio, donde dedican su vida a la tradición de \"rezar y trabajar\", los religiosos siempre están dispuestos a recibir invitados y visitantes, acogiendo a quienes vienen en busca de oración, retiro, guía espiritual o confesión. siempre están dispuestos a recibir invitados y visitantes, dando la bienvenida a quienes vienen en busca de oración, retiro, guía espiritual o confesión.</string>
    <string name="desc_masp">Museo de Arte de São Paulo Assis Chateaubriand es una de las instituciones culturales brasileñas más importantes. Fue fundada en 1947 y a lo largo de su historia se ha destacado por una serie de importantes iniciativas en el campo de la museología y la formación artística, así como por su fuerte actuación didáctica además de contar con la colección más importante y completa de arte occidental. en el mundo, América Latina y todo el hemisferio sur, en los que destacan los conjuntos consistentes que se refieren principalmente a las escuelas italiana y francesa.</string>
    <string name="desc_parque_ibirapuera">El Parque Ibirapuera es un parque urbano que en 2017 fue el parque más visitado de América Latina, con aproximadamente 14 millones de visitas, además de ser uno de los lugares más fotografiados del mundo.<br />El parque cuenta con varios atractivos para el público, desde recorridos culturales y educativos como caminatas guiadas, actividades de observación de aves, con esculturas, museos y monumentos históricos, así como jardines y paisajes llenos de flores y árboles.</string>
    <string name="desc_pateo_do_colegio">El Pátio do Colégio es un sitio arqueológico, obra apostólica perteneciente a la Compañía de Jesús. Compuesto por el Museo Anchieta, Auditorio Manoel da Nóbrega, Galería Tenerife, Plaza Canarias e Iglesia Beato José de Anchieta. Se celebran misas diarias en la Iglesia al mediodía. Los domingos se celebra la misa a las 10:00 am.</string>
    <string name="desc_pico_jaragua">El Pico do Jaraguá es uno de los puntos más altos del municipio de São Paulo y se puede ascender a su cumbre por una carretera asfaltada (Estrada Turística do Jaraguá) y por el Camino Pai Zé (1.450 metros de longitud). Cuando llega a la cima, tiene una vista principalmente de la parte occidental del Gran São Paulo. La carretera de circunvalación Mário Covas también se puede ver en la parte trasera.</string>
    <string name="desc_pinacoteca">La Pinacoteca del Estado de São Paulo es uno de los museos de arte más importantes de Brasil. Luego de la reforma de la década de los noventa, se convirtió en una de las instituciones culturales más dinámicas del país, integrándose en el circuito internacional de exposiciones, promoviendo diversos eventos culturales y manteniendo una activa producción bibliográfica.</string>
    <string name="desc_rua_25_de_marco">La Rua 25 de Março es una vía pública ubicada en la región central de la ciudad de São Paulo,considerado como el mayor centro comercial de América Latina, ya que consiste en uno de los centros comerciales para minoristas y mayoristas más concurridos de la ciudad. Su origen está ligado a importantes procesos de colonización y urbanización en la capital paulista, siendo una región importante para la historia de la ciudad por sus actividades comerciales y sociales.</string>
    <string name="desc_solar_da_marqueza">El Solar da Marquesa de Santos, es la sede del Museo de la Ciudad de São Paulo y varias variedades culturales. Las primeras referencias en documentos al Solar da Marquesa de Santos datan del período entre 1739 y 1754 con diferentes arquitecturas, muebles y casas de esa época.</string>
    <string name="desc_trilha_mata_atlantica">El Sendero de la Mata Atlántica es un sendero brasileño que atraviesa la Serra do Mar, cuyo ecosistema predominante es la Mata Atlántica. Con más de 4 mil km de extensión, el sendero comenzará en el Parque Nacional Aparados da Serra, en el norte de Rio Grande do Sul, y se extenderá hasta el Parque Estatal Desengano, en el norte de Rio de Janeiro.</string>
    <string name="search_text">" Busca aquí"</string>
    <string name="titulo_pnts_turstcos">Puntos de São Paulo</string>
</resources>